第一次買股，放曬政府10k 落Intel

係咪等一個月之後收錢

On9

AMD La

你係覺得intel一個月內可以突破14nm+++地獄？
有排你跌呀

Intel有護城河
傻仔先買amd tsmc

唔識呢啲
我由細到大都用intel cpu 唔係唔支持吖嘛

真心講，不要犯我一生最大的錯誤。

我廿年前第一次買美股就是INTC, $18個幾， 等到天荒地老，但的確一蚊冇蝕
仲有dividend.

不過你睇返張圖，完全跑輸大市。

如果同一時間買google or mcd, aapl 已經不是果回事！

不要犯我同一個錯誤

你等38

依家cpu都買ryzen喇 牙膏廠

政府10k 落Intel 教你點輸

睇五年個圖都唔係輸好多姐下話

all in Appl 啦

唔用apple啲野

其實如果你新手唔識，買下qqq咪算lor, 唔好懶醒

但係我想短時間炒到上20k

QQQ表現都唔差啦

利申：買可樂

All in 疫苗股

TSLA啦屌

不過10K唔夠一股

Intel will stop making chips

流料咋下話

認真，等Intel 跌到三月最低位嗰陣買晒10K 末日call
玩distress 返彈
彈第一日唔好停住
臨收市張成個position roll去下一個in the money strike price
重覆三日就收手

一係輸晒，橫掂政府比嘅等於冇輸過
一係贏層樓，你自己諗

Intel 價投等食屎

幾有道理
我今日就會放曬d intel
係富途開戶

熊巴咁大年紀?